[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1353)

追蹤功能一切正常

push

Weak

留名阿蛇出水

睇我一陣打波kill

睇埋西班牙陣再諗

今晚之後 DDG可以準備離開曼聯

離開曼聯？

下星期六日又多返啲波玩

DDG RATING BET
UNDER 5 2.8
Exactly 5 3.2
HIGHER THAN 5 1.8

想要俄佬

食完個吉野家 牛肉雞飯 飽曬

Higher

客主 主客

直屌主w
6倍

強心臟

識波

岩岩落街叫左

馬會轉左半一盤 西班牙

有冇推介

克比同路

西俄 2.5大波

法國,烏龜,克羅,比利,英撚
五串一

可以買西班牙

fast

好似一路都係

俄

西班牙真心穩
睇陣都知羊撚硬

半場大點睇？

西班牙盤

ALL IN
睇下一陣會唔會升到3倍水

跟！

哥狗要入波

過唔過到

冇iniesta
係好定唔好??

cfu肯收檔未 燈完又話收檔 隔一排又廂情願出番黎 睇見都想笑

岩岩8:55分睇仲係2.95水
咁快變2.8?

我估都係一粒 唔敢去

想買格仔睇路，沈大師燈左

阿辛斯奧喎

咁多皇

平半2倍夠膽買-1 度下注啦

克羅炆水

好啊
小白好妹

寧願信克羅地亞

16強真係俾賭仔回氣

英撚都買

無所謂啦..最後一關
頭4關中左..英撚果場實補飛買對家

1941 77x7

跟你
收到！！！！

頭場半大全大算
角球等即場

點解會覺得無小白係好事

坤哥出水未

小白仲好勁 不過打半場好了

西班牙上盤

因為有阿辛斯奧

坤哥昨晚中左主其他
而家CALL緊G啦

無小白嬴撚硬！
已柯煙

俄羅斯個盤穩

通常最後......

都會羊

如果西真係贏撚硬, 有冇可能讓半一仲有1.72你買

合理推斷

最慘係外圍全部讓一球

我都係咁話
邊有咁著數好大機會和

半一阻力太細, 庄派錢?

read my name

專登咁開咪引到你呢啲

大陸仔

開半一低水，開盡都係派1.72，開1球咪要派2.1比你？？？

如果狗會突然轉一球，咁就危啦

下盤仲穩喎

狗會計上計

呢D情況最好避盤, 食花生好了
最多小小買個2.5B睇下波好過

西班牙九成贏得半格

西班牙三埸波一埸上盤都未開過

唔理佢引唔引, 我SKIP

明智
買下大細波仲好

如果俄羅斯嬴到西班牙
你老豆都變鬼佬了

實係啦 贏半格要輸錢俾狗會

俄佬打和都贏盤喎

法國3場波
1場上盤都未開過

半場 0.5/1 定直接1.5算

半大有冇

西班牙d仆街隊，永遠都唔會贏盤

拿蛇出左未

所以係時候了

博下大波好過啦
兩隊都有前無後打死把就

法對秘魯贏半

你係咪當左俄佬係巴西？？？

我燈到仆街喎

俄羅斯。

有信心了

美斯巴有水未

近排姐

西班牙

分組賽得德國西班牙阿根廷三場上盤未贏過
德國阿根廷已經

等埋坤哥水先
俊巴 星巴 日巴 書巴都唔信

準備世盃了

5後衛識買了

讓1球球半...

0.5/1 太低水
1/1.5 2.3 輸半搏全 垃圾盤口
1.5 2.8

一係半客 一係半大

btw有冇手足有玩波神擂台?
宜家有幾多個抽獎機會

利申：8個

3.5b定10.5b好

好似初盤黎
後尾轉咗半一？

Oh
咁贏半

尾盤係半一低水好似

點玩?

頭先好似有人話半一低水開唔出

估man of the match

估得未

總知唔會買西班牙呢隊西波輸哂盤都首名
隨時加時先搞掂俄佬

估得啦，去viu tv

係咪冇人記得俄佬上場先比烏龜炒完

美斯巴呢？

咁又點

小白唔係正選

西班牙呢個盤，好似當年對荷蘭果場咁

俄佬5後衛陣 擺明泊大巴

可以炒到同會唔會炒係兩件事 分組閪到

俄佬上年年尾3:3

睇黎又妹到完場

西班牙上場對摩洛哥，比摩洛哥反擊打爆，唔知呢場會唔會

琴日全大今日全細

又比水

我9upper嚟

慘得過你 連200買盤錢都冇 , 前幾日小組賽估中8場盤, 但冇錢買?

想直接轟半大去睇戲算

買走地好過，唔知隊西波想點

食雙拼飯咁豪

係咪有人記得俄佬上場係假波

你個名

Hi dodo

比心機

hiiiii

邊位 識架?

小妹強強呢

幫我燈俄佬

我想買鬥牛

角大？

有無半大手足

買唔落手

就快忍唔住要買

半大全大

有冇人夠膽買NO GOAL

波呢?

唔好啊

唔G 佢講緊邊個

羊錢食豪小小

留意到手足每個回覆都有一個正皮

月巴又出雲閪娒

迪亞高首發黃牌有無粉絲

買晒西班全黃牌

佢地到依家一張都無，呢場拎張無所謂

有冇角大手正

足

大巴陣
角大 cashed

撘9都仲係KEEP住半一盤, 大家睇住外圍都讓梗一球, 呢個半一上盤真係抵買
有冇手足咁諗 ?

無

等即場

克羅回水到就黎轉盤

認得巴打
琴日一齊針

希望幫到大家

Same

驚西班牙係咁猜...

Dodo 入乜？

西班牙讓-0.5/-1 ?

睇五分鐘先
我估西班牙唔玩角
因為冇身高
頂唔到

偏向要西牙 但未決定好

1 特別項目 星期日 9
俄羅斯(主) 對 西班牙(客)
特別項目
2 - 那一件事會首先發生在 高路雲 (俄羅斯) 身上?
(3)入球@6.50

有6.5倍

不要低頭

今日D心水好準
多謝dodo

因為閪班牙隊野唔生性

lulu

今朝炒nyc 靠補飛贏

訓左

半客？

嗰個新星？

好撚多燈閪要西班牙

必大號準備開出

上盤

ok

SOR囉

快d轉一球啦屌你老母

Russia gogogo

屌有少少想要讓和

係，俄佬最勁果個

呢排好燈 要左上盤 睇路

即場角算

買盤最多贏半
3:2/2:3

想買主客

半細全細 開船

世界宇宙大艦 西班牙 上船啦！！！！！！

手足
三思避一避

上左大船 死8婆仆街LA

因為果刻諗住鳩買
無諗過會中

張圖舊咖喎

咪係

俄佬

呢張相舊嫁?

Gun u guys

好迷惘西班牙好多燈
但係俄買唔落

大波波是最好的

即場算

出面有個燈POST
出11中1.5
今晚出左燈水係俄仔下盤
大家注意

燈神女友心水系列:

大波

信我 俄羅斯 1.000000% 唔中搵我

上盤gogogo

有冇半大?

最多贏一粒

俄佬屈頭槌
Pique同拉莫斯兩個頭槌專家

迪亞高首發黃牌
小注100

上埸拉莫斯咪又係輸頭槌

1；0

半客有2倍allin

咩料

拉膠上咗先比人頂贏

個妹妹

後悔點解買半大唔買半客

西仔

播d強勁音樂影響西班牙球員心智

尾盤幾分鐘回兩格, 唔知有冇咩啓示?
西 1.72>1.74>1.76
唔轉盤仲要回

有少少後悔買左西

ISCO 今日食左屎?

1c

1C

拉膠又搞事WOW

9.5 10.5
上船

呢場角大

1:0

9.5s

dodo做咩要燈

9.5b 10.5b

西班牙唔多掂

一開始DODO話想撐俄佬

原來真係果種撐

今日你有運 信自己

避左西 要左克

求link

好！

呢場睇波 咩都唔買

半大JUMP
睇死係度妹

九點想要俄 開波前都係對西牙有信心啲

練膽練足兩粒鐘

小注左俄佬 無追post
邊一邊大船？

角細要jump嗎

而家似俄大船啲

角大定球大

半細了

半和頂撚實好嗎？

半細半和真係鐵膽

俄佬唔夠頂

博左D要左半客

似半客了

半蛋0:0有2.5簡直係派錢

agger

好想睇住俄狗輸

踢左十分鐘就開始gel

客禁屌

0-1!

即刻輸

西1-0

屌你老母

咁快入球

GOAL 0:1

真係鐵膽

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

0:1

拉莫斯goal

拉膠Goalllll

屌你老母又烏龍波痴線

完喇

8.5s有幾多掃幾多

屌...真係簡錯...想要半客..
簡錯半大

鐵膽 爆埋個半細先啦

Good job 我牙！

睇唔到邊個頂 係咪og

月巴
想問咩係紅格
好似好準咁

笑死 豬隊友

On9俄佬5後衛陣真係曬氣

買大反手gel有效

Og黎

球探進失球

拉莫斯踢入

俄cup硬

即入0:1

掃角少

OG SOR

救角

og

食埋全格好無

呢球烏龍幾令

場波會開大

其實應該係拉膠掂到

輕鬆1:0

no goal 7.8簡直係派錢呀

食全格呀

靚老烏

鳥龍係咪唔計首名？
我買左isco同asensio 係咪仲有機？

俄佬唔係好撚勁既咩

俄佬盤排定隊上天台啦

咁搞法角大要諗諗 本身等緊9.5b 兩倍先入
點知正想買就入波

半主無了

俄超水準 同澳職差唔多

西班牙緊係防反佢LA 快D半大

無首名入球

2.5B

邊個一開波前笑尻閪班牙

岩啦..逼班俄佬出黎攻啦

big gay救角

投注一場球賽中最先入球的球員(不包括烏龍球*)。

俄佬反cup

俄佬廢到

下盤固然唔會開
上盤全格都唔會開比你
no goal是100%的波
場波唔洗睇 悶撚死人

你係咪on9

Ok thx

啱呀，首名入球未輸，0:0輸咗
所以無首名入球個賠率低0.2

屌 一撚樣我買咗沙皮狗

買左俄仔 等針

3/3.5s 100%

0:0真係派錢 比馬會

放心，沙狗會hat trick

半客頂住

明白 仲有機會！ thx

2.5b 100%

西牙入波先 角細了

仲有機 og唔計首名

西班牙邊有得輸

半和半細真係穩到呢

心靈投注 西班牙

下一球：西班牙

次次都有人講類似既說話 我個日都諗住買法國主其他 買錯左落法國盤..
真係簡錯..

360直播

會拎入第2球果個做首名咖

屌你我個2倍半客

屌你

細波

烏龍條友首入幾倍

見到2/2.5有成1.9 買唔切就入波

唔記得咗買西班牙

1:1

一收工見就開波 冇諗清楚就買
諗住閪班牙輸3場盤 唔敢買

屌！！！！！！！！！西班牙１－０

屌你老母成班忽然賭仔
唔計首名入球吖屌你老母

烏龍好似唔計

Og唔計首名

咁起碼你法國盤都贏錢

有時差

而家唔係半客緊咩

西班牙9.5角細穩了

西班牙入波先角細GEL到出血都得

我答都答到口臭

加戴失敗 呢兩日都咁

西班牙控球在腳，猜到暈，好似跟緊歐聯咁

有錢贏都屌

客入多粒先啦

而家換西班牙妹

婀娜多姿仲有半格 怕什麼

俄仔食藥未呀屌

俄羅斯第二球。

咪燈

下半先

75% 控球率 猜撚到完場

No delay 365直播

搵到了
研究下先
有勞dodo

輸半啦 唔好燈

魔鬼隊反cup!!!

客勝得返1.13

閪班牙班友都係救角 細角穩如狗

3.5a收息

引人買收息

0:1完場就頂癮了

角細等收錢

俄仔d藥效過撚晒啦

角細真係又等收錢

西班牙上盤比狗買

俄佬波皮都店唔到

西班牙又黎入一粒唔玩

咁樣踢唔好話角呀，都唔知有冇射門睇下

拉膠又打人

買左

比西班牙領先一球 場波唔洗睇 實猜撚到完場

就係最怕西班牙踢呢D波，領先一球以為贏硬一路妹，俾人偷襲之後輸撚埋，打死都唔買西班牙，寧願明知贏唔要，多謝

比球12M先啦

HI一HI炸WO

有咩危險得過領先一球

西班牙d波真係閪

屌有睇都知俄佬入到禁區都冇人企好位講咩撚入

西班牙係咪諗住妹到完場 拿拿林入多兩粒啦

第二隊都有機會
呢隊俄佬唔會入到波
閪班牙又唔多想再入

365好順

買左第一球入球
但係依家烏龍波第一球係點計???

閪班牙呢隊波閪到呢

馬會計左首入係老西？

其實買左俄佬果d人，知唔知俄佬主力前鋒紅牌停賽？
所以先泊大巴陣

咪計西班牙囉
你買下一隊入球又唔係首名入球

客

膠咩春，買左見有錢派，覺得怪咪問下

阿辛C奧咁撚差

但係馬會唔係寫(不包括烏龍球)咩

第一隊入球下一隊入球計烏龍球

屌你個閪入未

2C

呢個走勢西班牙起碼打少兩個，俄佬先有機會追和

送角

屌你on99

本身買左2.5大
見西班牙妹妹下唔撚對路
2.35果陣買返細跳船
最多輸少少

果個係首名入球..計球員
你呢個係下一隊入球

快撚d入波

準備好買角球3.5B

唔通計俄佬咩 1.37抵你中

其實西班牙又唔係點做到入肉攻勢 都係妹下妹下

西班牙唔入比人入啦

求唔delay link

最大機會開22
33 44

踢到咁保守

西班牙又係到妹

俄佬再見啦

賽前買左
希望係啦

快過365既都有
要唔要

2.5大愛唔住佢果種妹 跳船算

西班牙盤 補左和 穩如狗

8.5s 練心

要

開個3-1比佢
等佢輸晒

2:1

未返到屋企

場波好似打緊練習賽咁

西班牙d波好撚西

角球開番去後面 俄佬你以為自己係咩

開主

有冇人可以話我知 點解俄佬半格可以如此的穩

係喎

西班牙呢D踢法好撚ON9
入一球就妹..
防守又唔係世界級
一陣比人CUP埋就笑

跟實你

妹完未

妹到仲未入角 入大波

你幾時買主盤架角和巴

到底係我賭到回塘定你亂咁串

OG計下一隊邊個入呀話

唔入出撚埋局佢我屌你個閪

又跟 好似跟親都...

俄仔烏龍球唔怕比人打把？

節奏好慢 屌

呢場波簡直精神折磨
一邊廢 一邊hea

等5.5B 高水入算 8.5s收息咁

角大100%

買咗先見到你出主盤
點補飛

訓陣先

普通話
btw thanks

西班牙入多粒開全格先慢慢妹

角大

西狗一領先就喺度妹

其實呢場未完 可能你會戰勝我都唔定

對攻啦 悶死喇

西班牙係到妹下妹下
但俄佬又係攻唔入
早知買讓和

阿辛C奧都唔知係到踢咩鳩

賤種踢法..入一粒就妹
望下人地烏龜都入3粒啦

悶波..

猜到

西班牙啲人懶撚到閪咁

網上睇得99% 外語
想要廣東話睇NOW LA

睇劇算 晏啲返黎

佢老味就快訓著

西班牙不嬲都係咁仆街

屌你老尾妹到

鬼唔撚望一陣比俄仔反撃殺入禁區再送埋12碼比人
進攻先係最好既防守

撚狗咁撚 撚到90分鍾收工

訓著

阿辛做咩鳩...
叫完雞黎?

閪班牙，失眠欣物

尋日咁撚好睇 今日比場乜尻黎睇

唔講以為宜家80分鐘西班牙入左三粒

7.5b 有冇人上船

16強場場都唔跟盤路 好似係

7.5大有2倍了

久妹必失

5.5先

屌 悶撚到 係咁刷傳波

就黎訓著

可能我誤會左 不過你句野表達到講緊第一隊入球咁 1999

西班牙係咪唔撚記得差啲出唔到線既故事？

仲有人話俄佬上場打假波
怡沙地埃及就以為真係勁
熱身賽已經知俄佬係垃圾黎

差d

射左去邊

Golovin差啲

妹撚完未呀 再係咁輸埋佢啦

爭啲輸撚埋啦 妹啦妹啦 屌你老母

快D妹失啦

1：1會好睇d

差好遠

俄佬空哂

西班牙仲唔快d入多粒 係到綀心

俄仔

西班牙買角細真係穩

俄羅斯加油

嚇死

堆失誤多到

外國是咪可以買傳球數？ 班友重注左？

原來西班牙0射門

屌你老母西班牙食撚屎

買角實際D

屌你老母快撚啲刷多幾角比我入角細

追和就角大jj可進場

好想睇西班牙收皮

出咗6.5

再妹呀撚屌閪班牙 一陣俄佬爆你456

ccccccccccccccccc

6.5角大

6.5。。

6.5

角 5.5先要

求手機link

6.5b

成6仔友塞係後面猜猜猜猜乜春
咁難得今日唔洗返工 睇埋啲垃圾波

不了

咁樣妹法..有無4C都成問題

6.5s入手了

33333

3C

睇猜波好悶

。。。

3c

角4.5先入

俄羅斯ng

早知入

6.5無咗了

又中角大伏

12m!!!!

俄仔12M

真係12m

12m

手球

12m?

俄12m!

12M

半和盃..

抵啦 妹妹妹

Ddg守12m？無嫁啦

big gay

咁鐘意妹

抵撚死呀 妹丫拿

pique真係黎派膠

隻左手舉到咁撚高

俄仔入多球ok?

半和 零難度

碧gay可唔可以戴住個腦踢波

屌你老母又黑哨 食屎狗

半大黨

明假波LA

1-1

1-1!!!

半和半大黨 進場！！！

屌你假波

角大來了

抵撚死啦西班牙

角大了

又打排球

含撚啦 屌你老母閪牙

俄唔入返一球 場波會好悶

半大cashed

1.5B CASHED

抵撚死

西班牙抵撚死
妹波妹撚到

西班牙垃撚垃 係到妹

半大CASHED

俄狗又買左球證黑哨 食屎狗

妹呀拿
垃圾

又og 又12m 真係呢

BIG GAY又係你

魔鬼隊

.....

抵死啦西牙 係度妹

西班牙會認真踢了

抵啦西班牙再妹波啦

抵啦 妹波

和-客 4.65倍

半大唔難 無睇想問邊個入

半和半大

第二球中。

禁區手球真係 前所未有嘅假

封完盤未?

其實大家唔係預左?

一早話撚左
呢D賤種波..入一粒諗住妹完場
真係抵撚死
鬼唔望你輸撚埋閪班牙

黑哨

西到俾人入埋

抵撚死西班牙 買左都咁話

G持

俄羅斯半場前反cup先會好睇d

半大

俄羅斯好波

輸左嘅 當貼錢送你地上機啦

幾時先肯收BIG基皮啊

西班牙依家客勝都有1.76

撚哂買盤果d

伸隻手出黎好難唔吹你

1:1完場係咪西班牙作客入球優惠晉級

8.5b?

有無人買咗8.5大

半大@3.12

抵撚死呀 夠膽再妹波丫

假到

9倍主晉穩如狗

8.5b上船了

波膽 星期日 9 俄羅斯 (主) 對 西班牙 (客)
2:2 @ 16.00
3:3 @ 80.00
和其他 @ 600.0 $10

叫糊

ching sick rules

下星期番西班牙踢次回合

一鋪蛇：而家買客勝都1.76啦 買盤果d

好撚假

抵呀屌你老母西班牙 贏一球就妹呀嘛

抵撚死呀臭閪7成控球唔撚起腳

全晚最有營養既回覆

跟

Ching咁搏

邊個話岩先買半客好過買半大

笑死 個俄佬望住個mon:hey

應該第一屆賭世界杯

屌奶星西班牙腳都未起過 -6 OG左

笑撚死人

買咗上盤

岩岩球12碼簡單黎講：仆街俄羅斯 on9西班牙

買左dzyuba首名入球
想問退錢定收錢？

碧基真係收哂錢，邊有可能舉高完隻手，跌落黎再舉高，葡萄牙果場又係臨尾送罰球絕殺

NG 老西

我

3rd goal away

補左和不敗

普京watching

瘋狂救角

條link又睇唔到我屌你老母

呢隊西真係不了，情願明知有錢贏都不了，都係賽前咁講，要少少大波仲好

主勝呢

睇老閪睇到燥

想睇30分鐘加時再駁12碼

8.5真係搏左d
西班牙唔鐘意傳中

唔到最後都唔會係咁斬

c未?

半大gel

果然係西波

有無人知？

8.5b 2.35

Lm妹到完場 補時30分鐘 閪班牙先贏

下半埸補客NG先

次次都係妹到俾大人追和差d輸埋

痴撚線假波

GCHI

書包仲在生

西班牙入波就話好波 比人追平又屌柒佢 乜心態 真係伊麵畫街奶

半大GEL
全大叫糊

2:2/3:3/和其他叫糊

屌你啲忽然球迷乜柒都話假波

屌我個半客

戇鳩仔西班牙

西到咁都可以開半大
真係笑死

有你呢句 要加時了

-8c want die

半大全大船員

下盤上嚟講下野先

和-客 突然又有機了

又半和

拿子

希望隊西波出局

唔係靠og 12m 兩邊入閪到波咩

抵啦 妹到失晒民心 輸少少錢都想閪班牙登機

話我知 我唔係一個人

坤哥買咩

想買全大果陣入左球烏龍 得半大

當跌左啦

8.5b

下半場開等一陣會唔會有6.5呢

咩

話知佢風大吹個波入網
總知收錢

好想俄佬整多佢一粒 睇西班牙班傻閪頻能個樣

垃圾 西班牙 輸200 睇你出局

屌尻西班牙係到猜下猜下 真係心都涼撚曬

買左拉莫斯首名想死

西班牙 快入

全力GCHI俄仔NG

閪班牙入完波之後瞓著左 之後俄佬追返即刻醒晒

8.5b@2.5

Diu早知買依場和主 買左克丹果埸tim

快手入波啦 西牙

一陣比俄佬入多球包佢醒過全隊都隊一打紅牛

完場一人半格大家開心

可能中埋呢

咁快有1.82 客勝

平時等到70分鐘先有

好和波格

抵撚死呀西班牙 妹撚過以前意大利

半客

西班牙唔應該輸lol
實力人馬勁過俄羅斯
俄羅斯再入只會係因為penalty同罰球

有冇link

GOLOVIN 入波未？？？

呀媽係女人
你老母係雞

雞係佢老母

俄佬入更衣室 針灸了

馬會係最大贏家

有無機會?

守住和就一直唔進攻 留住D換人名額 加時用

今晚啲 link窒到睇都睇唔到

角球有得買俄佬就好
西波唔落底

有冇機主勝

西班牙一定會贏
除非輸多粒

成日想入1粒就妹 抵啦

主場黎多幾球penalty 炒9西班牙算 係咁妹 又舉手

未

就黃牌

西牙下半場刷多8角得唔得

迪亞高黃牌未

都係留返重心格仔算

-6c

1.82 W 1.26晉級 ON99

點睇都有詐 撚角球算啦

想屌多注8.5 點算

俄羅斯9.5s同下盤係咪gel得

去定IFC

係
1:1 果下
我就GEL

迫人買客w

6.5s 算唔算綀心

快入波

唔算 因為爆硬

100% cashed

決定all in客入一球就有1.82倍

有無人8.5b@2.50補多飛

下一球主ng

買左客既話 怕咪補主咯 而家6.6倍

等高水d 入客ng先

我覺得有機

幾多會入 宜家1.66都想入了

要補埋和, 唔化算

2.5b 100%

-1

都買左 理西佢咩

成副身家買落去

7.5b 100%

買左西班牙W都要講句抵撚死

領先一球就係度鳩猜，正仆街

笑左

3-1 波膽 40 倍

第三球主
第四球客
第五球客
第六球絕殺主

俾多粒

第二球唔係輸實力 係衰onj

Bam

Banned

疤狗都有手既咩
今年既球證唔SICK BALL
烏迪迪是冤枉的

一鋪sir一鋪收皮

買左18倍主勝

再黎多次

好！支持！

Why 燈？

$10？

集氣！

sup

8.5s

半3全4再現

辣殺西班牙1球都冇 俾俄羅斯入2球
仲好意思話自己種子隊

妹到完場唔該

大力d咪入囉

收到..開和波

1.66照屌算

西班牙formula:
1. 早段領先, 妹到俾人追和, 直到完場
2. 早段領先, 妹到俾人追和, 之後再領先, 尾段又妹到俾人追和
3. 早段領先, 妹到俾人追和, 之後俾人CUP, 尾段先認真追和

今日會開邊樣??

頂jer

4. 西班牙再次犯規 俄羅斯有多球penalty

西班牙嬴
你三個輸哂

3

-6 7 8 c

又冇角

50分鐘3C
90分鐘?C

咁樣會輸死好多早水客勝收息盤架喎
唔好咁啦, 可能會死人架

4c

西班牙依隊西波真係唔敢買

唔入比人入啦

3/3.5b

屌佢老尾閪班牙

同我456閪班牙

我想收返讓球既錢咋
西班牙生性d 入多球

dodo等陣玩唔玩過關

估唔到真係開俄佬盤

今晚好難玩感覺上 而家諗諗

針

俄佬被禁屌

C jump

快刷角

針 ed

888

12碼踢走西班牙 俄佬晉

閪班牙班廢老妹完未啊

又有挪假玩

半格有冇呀西班牙

入多球啦

影帝射波小兒麻痺呀你

唔知以為贏緊幾球

1-1都可以同頭先冇大分別

如果和波 互射12m 西出局就爽

小注上

又係到猜

停c

進攻真係冇乜板斧

馬會賺大錢

輸身家

4

4C

我條2串1唔撚要啦 同我踢西班牙出局啦 屌你老母

得俄仔有角，笑撚左

一講就有

拉莫斯

做乜又手多多補BIG C

支持

-4c

刷角

閪班牙未贏過盤 閪波之最

Ccccc

555

5C

Cccc

C啊

刷多5粒

-4

開到9.5b 抽個手足派我100

又重返8.5角盤

2倍客勝未呀

2球都俄佬入，西班牙贏鳩到咩

俄仔咁博仲敢妹妹下

-3c

角球暴雨警告生效

5c

諗住等6.5高水少少

咪刷角

角呀屌你老母

客勝2.01

俄佬咪再放水啦

90分鐘未，好撚悶

屌 睇到訓著左

西班牙死垃圾

快刷C

真

不了
搏主勝好過

ccccc

又係你條閪佬
頭先GEL曬頭

唔好半2全2呀

I want

完左佢，踢下加時啦，未睇過想睇

立即冰封入球角球

快刷c

接納

2898 主客和 星期日 9
俄羅斯(主) 對 西班牙(客)
主客和
主@8.00

$ 60.00

垃圾西班牙入波未

踢12碼邊隊贏機會大d

派你100

都係睇運

CCCCC

下一隊入球 博俄仔仲好

迪迪仔唔識守12m

gg 補左
和左就....

閪班牙入波啦 係咪想登機呀

Lm

換走silva未

阿辛斯奧係邊到

一定唔好抽我

lm

Me

LM

派比佢喎 咁多有錢人

想派

撚狗咁撚 真係成埋人lm

笑死， 場場買西班牙都輸錢我都仲買

悶到

俾一粒黎

要派畀人都咁多留名 真係好弱智

成班人中伏

成班唔睇字

7.5 b

成班豬到short撚左

見到個派字就LM, 等我下次又試下先

C呢?

換走大衛施華未
等收錢

居然換高佬

.